有圖。和你飛空姐飛大陸被查電話，過晒D相呀！

收到朋友寄來的。

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

我信！大陸唔拉你，都要查你，搞白色恐怖，靠嚇！

其實葉國謙講得好啱

飛支那用垃圾電話啦

罷飛支那

罷飛搞點

白色恐怖，又no need fact check???
不推文回覆啦

CLS

無奈要過關既義士，萬事小心

我無嘢講

呼籲飛大陸嘅機組人員擺工？

罷工！

都係通知下大家姐，可以呼籲罷飛支那，支持和你飛port Sick 。